IELTS灰機求助區

hello各位巴打,小弟我新來的請多多指教
我發覺我做IELTS果陣致命點係
Reading:搵到keyword之後唔識locate個位系邊,睇到眼都花都係乜都搵唔到
Listening: MC同類似地圖果d題目完全死曬有時會跟唔到或者聽到一堆野之後load唔到係乜,之後就gg左
3月18號考…好想6.5以上...
有冇巴打可以教教我diu diu我

甘快沉左底ge咩事

新人自貼先= =

Reading d ans 好似順序出

係啊